# Formulario 

# Observaciones Importantes

* El programa esta incompleto.
* login.php funciona en su totalidad.
* El archivo formulario.php recibe los datos de entrada y los guarda en sus respectivos arrays(sin mostrarlos).
* El archivo info.php solo tiene el menú de categorias funcionales.
* NO se supo manejar los datos almacenados en los arrays ni mostrarlos :(